日本二戰如果戰勝中國係好事

十幾億中國人可以接受明治維新後嘅教化
避免左文革嘅發生
中國大部份文明得以保護
整體人民民化唔會好似今日咁樣四圍坐
最多係多左個最上等嘅和族

當時邊有十幾億人啊on9,由汪精衛國民政府管理仲好喇

會無動漫睇

有幾膠呀?

殺左你祖宗，你就唔洗睇呢D膠post, 會唔會更好D?

use your brain

嗰時香港人係英國人
點殺佢祖宗
仲有計概率
國民黨同中共殺人仲多

中國無戰勝日本
打敗日本係美國

根本就嬴咗
只係輸俾美國

國民黨都係剿匪啫,國民黨至少有抗日.但共產黨冇抗日不特止仲打返國軍轉頭.所以總括嚟講共產黨殺嘅人多,甚至多過日本人.

滿洲人殖民中原
大把人而家當大清國係自己國家啦

就算日本打贏都唔一定教得掂支那生蕃
個種劣等DNA可能要溝幾代先識排隊

無動漫好大件事架仆街

贏中國好啦 香港交返比英國 thx